【行動】922 和你 suck「 連豬仔」都響應

你唔係唔響應下話

922 suck 4.0 各有各玩

響應八大行動！
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊

2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場

3）直接和理suck商場

4）全港交通測試，工程RB隊

5）加入單車隊-會有單車小將帶領

6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）

7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機

8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工

兄弟爬山，各自努力
另有秘密小隊行動

TG :

係屋企可以摺！
上堂可以摺！
煲劇可以摺！

全球響應 #birdfoldingchallenge
唔只親子 男女老少都要一齊摺摺摺摺摺 ！！
又和理非，又可以涼住冷氣做，又低成本，仲可以一家大細做既抗爭活動！
快D叫晒身邊所有朋友一齊摺！有老有嫩都可以抗爭！

#birdfoldingchallenge
摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

Enzo Mazak認證！ 命名為 Freenix 自由之鳥！
Freenix 由 Free + Phoenix 組成，既代表自由、更代表象徵不死既鳳凰。

Freenix - The Free Bird公海 - 摺完放入黎！

文宣、摺紙教學、摺紙pattern整合： （持續更新！）

*
同場加映：
香港系列紙樣！By @hthtwu (可於整合drive下載）

國旗系列紙樣！ (可於整合drive下載）

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Push

黃之峰班機幾時返hk ?

射射你

Me 都想知
快 d quote 我當推 po 啦

原來你都係p

p人你好

922 機埸和你塞 沙田和你shop 青衣tvb

應該係秘密，你估佢地三個唔担心人生安全

推

推 行動post